假設性問題

如果有日欣宜對住你含撚嘴咁嘅樣
你會塞啲咩落去

您碌尻

樓主係咪俾欣宜含完